另一半幾愛你都好難會為咗你而改變

有冇人有同感

有 其實當初會一齊係因為中意原本嘅你 如果改得太多 反而又會令對方變得唔再中意咁

我想改但太遲了

佢已經唔等

要佢走左我先醒覺

咁你宜家改咗未先

改左啦

我本身應承左佢話會讀書 但一拖再拖

結果佢忍唔住就同我講分手了

黎緊今年就讀返書 但已經..